今日可以DQ郭榮鏗 他日可以DQ否決23條既人

其實既然係咁 點解唔放手一博？
話比全世界知 特首並非特首
中聯辦先係香港特首
面對政權既步步逼進
根本無路可退
只有以進為退 先可以知對面既底牌
泛民 知道你地個個都有包袱
但希望你地可以對得住一班選民
郭榮鏗 我會全力支持你

支持郭榮鏗

Push

推

直頭可以DQ叫過光復香港時代革命既人

後日dq哂所有泛民
大後日dq哂所有反對政府嘅人
退？仲有得退咩？

睇報紙 泛民好似想妥協
希望透過呢個post話比佢地聽 全力支持佢地

咁多位麻煩可唔可以幫手推埋呢個postp牌仔推唔郁

泛民絕不應同匪幹匪諜談判，否則應同視為匪諜

如果連郭榮鏗都守唔住
點叫選民相信35+唔係呃飯食？

邊個跪邊個就係鬼

咁又唔好非黑即白
須知政治真係好撚複雜

仲有退路可以退咩？我完全睇唔到有退路！
(梁天琦, 2016)

談判手段就係要簡單，非黑即白

絕對相信佢有心有力
但要團結泛民 個個必須要同心協力

2016年 個個都未覺醒

其實佢地係民選嘅
向選佢地嘅人交代就得啦

叫區議會搞投票，用投票結果表態支唔支持郭議員同泛民繼續拉倒惡法

我地授咗權比區議員幫我地表態
佢地嘅表態即係我地嘅表態
咁又得唔得？

有晒民意基礎都縮嘅唔係鬼係乜？

巴打 你個建議都可行啊
同埋呢班新區議員亦係代表新既民意主流
可以pin呢個 作為建議
個人當然希望佢地可以自己拆店
如果無方向 可以試下呢個方法

支持

內會唔可以退
35+之後更加唔可以退

當中最大的分歧，部分素人及新興政團認為應與中央「硬碰硬」，倡議協調文件要有白紙黑字，承諾一旦立會過半，否決財政預算案，以迫使政府回應五大訴求等。但據聞有部分傳統泛民對此極大保留，擔心選民不支持。

其實佢地代表緊新既主流民意 應該可行架

支持
頂住

郭榮鏗 加油

同意，真係冇得退，老泛民俾老共玩左幾廿年，唔好咁天真，除非你諗住投共，咁就唔同講法

所以邊個退，邊個當投共論

咁又點 元氣排隊就快排到上我屋企

真係不分化不譴責不屌泛民不熱狗，
但其實好多呢啲論點梁游個陣都講過
唔講佢地係咪行得太前，點解泛民同埋社會主流要今日先多人講返呢樣野
佢地個議席唔係議席咩
到而家連句道歉都未聽過一句

一縮就輸

冇得縮

巴打借位

（警世）立會選戰需要36素人Plan B

Do or die

郭榮鏗已經講過
因為咁而被DQ 係榮譽

都係嗰句
如果真係DQ
就畀全世界睇到香港係中聯辦治港
已經一國一際
請全世界當香港係中國既城市
取消所有特別優惠/待遇

選民要贏唔係要榮譽
「我哋輸得好光榮」係拉唔到票

係㗎
理論上反對23條立法係違反基本法㗎
寫到明

你講嘅嘢絕對有可能發生

支持郭榮鏗

香港最後一道防線

今日割五城，明日割十城，然不得一夕安寢！

今日驚dq，不如唔好選啦，投反對票都威脅國家安全㗎，你去跟隨匪共腳步，不如變節去親中少數派啦

推, 支持鏗爺

G持

你知，我知，單眼佬都知

希望泛民唔好抱住僥幸既心態
以為今次讓步就冇事
之後只會跌得更加慘
詳情可以參考返歷史
You were given the choice between war and dishonour. You chose dishonour, and you will have war.

支持Dennis kwok
再睇9月DQ非皇參選人(參加泛民初選嘅人)

支持，不過唔捉鬼。

可能係對家散佈謠言。

鏗鏗頂住 好多人支持你

人地逼步你就退一步, 下一步係懸崖啦

可以呀

原因係咩？
心照啦

當年民主黨同其黨報蘋果大大力打壓本土派
面目可憎

呢啲野係連登唔講得架啦
一講又話我分化撚被熱狗

支持鏗鏗

我唔明點解班老野會諗比唔比人dq
咩佢覺得佢退讓之後
班選民唔會拉佢落馬咩？
選得你上去就拉得你落嚟

支持dennis

無錯 我地都深知呢樣野
究竟會唔會咁做
真係拭目以待
因為個後果實在太大

你睇中聯辦都咁講 係一定會做
只係想提醒泛民 唔好以為讓步就可以苟延殘喘
時機一過 泛民一定會落馬 到時個結局更慘
兩邊都不是人

郭榮鏗有後路(大律師)
只係兼職 所以去得更盡

白頭佬個d dq左就退休得
就淆

Exact7ly
不嬲慘會更慘
呢個係必然既事實

岩啦
所以做決定之前
好好諗下佢地班選民

頂住呀

up

一步都不能退！

郭議員加油

push

啱，要DQ有無限理由

做人型番次啦泛民

退一次，輸一世

Exactly

無得呃十萬一個月, 點敢打爛自己飯碗

今時今日仲怕dq嘅根本已經唔適合入立法會

條撚樣一早就應該退休啦
無能力就去做返區議會

係諗清楚佢班選民
經過10個月抗爭叫咗10個月不割
佢夠疆割的話會發生咩事
當初點解李卓仁會補選都輸
自己諗清楚啦

Support

呢d做地區工作既人根本已經唔岩做垃圾會

夠哂票仲DQ d乜？ 未訓醒？